琴日打風，如果你老母同埋組媽跌落水，你會救邊個？

：救組媽
：救老母

無論你救邊個都係好有孝心

組媽依啲臭雞死撚左去算。救完老母再同組爸開房互射好過。

組媽可食用wo
緊系救組媽啦

救組媽仲可能有得以身相許

救老母仲屌鳩你點解唔早啲救佢

但組爸冇跌落水

救完之後同你生一大堆組囝，到時候你又榮升做組爸

老母：衰仔快啲啦，就黎浸死我啦忤逆仔
組媽：呀…六常你唔可以扔低我架

組爸買緊ky同套

Ff怪

救組母

__ <---靚女
__ <---靚女

撐架船仔出去夠晒兩個
因為我本身都唔識游水

點解要救

游去組媽度屌一陣再救老母

贏家：揸遊艇

屌你，最抵玩嘅組合都諗到